不得不承認今屆歐霸含金量仲高過歐聯

曼聯多星多fans實力勁唔洗講
國米有lkk 山神 young 艾歷神